雲迪積克被征服：只是輸給美斯 我真防不住他

在對陣利物浦的比賽中，美斯（L.Messi）的表現不但獲得名宿、媒體。球迷們的盛讚，也讓他的對手、利物浦天王雲迪積克（Virgil van Dijk）讚不絕口。

作為英超、甚至全球壇最出色的中堅之一，雲迪積克被視為有能力阻擋美斯的頂級防守者，在今場比賽之前這位英超天王還沒有被人過掉過。然而，在美斯神級發揮後，雲迪積克也忍不住誇讚起美斯。

雲迪積克稱：「我們沒有輸給巴塞，我們是輸給了史上最佳球員（ We didn't lose to Barca, we lost to the greatest player of all time. ）。無人能阻擋他，我也不行。」

此外，英超名宿里奧費迪南（R.Ferdinand）對美斯狂讚不止：「美斯絕對是一個現象級球員，他無所不能，如果沒有更好的球員，那他就是史上最佳球員之一。能欣賞這樣精彩的比賽，我真的很幸運，我也可以在回到英國時和孩子們分享我的經歷。美斯是一個能憑一己之力主宰比賽的超級巨星。」

利物浦天王

冇得打飛機了
自己都認輸

so9第一球

好過死獌狗打矛波,仲要講到自己防到美斯

叫班日j夜j嘅利狗情何以堪

會過十頁?

好似都冇俾花過到一次
仲未分出勝負

又係度CAP假利膠POST入利迷數
煩唔煩D, 你入利POST睇下邊個覺得VVD完爆MESSI

就黎退到入龍緊係過唔到

你老母on99

利狗無人j佢？無人覺得佢好撚柒勁咩？

同埋仲要我將垃圾分類？

你傻撚咗定high大咗？

你條賤種狗日撚日係度假膠話曼聯全勝後上奪冠玩煸風點火
又我曼我曼咁開post
而家就好撚正氣咁話人假膠痢
收撚皮啦屌你老母臭撚化閪
死全家啦賤種狗

咁自稱史上最佳果位點算

你班死獌狗咪又係咁, 場場都入黎報假分紅色超大字咁洗版, 自己友個kyle柒左就即刻割蓆

怕咩呀返主場炒巴塞4球啦，又唔係未炒過

笑撚到

賤種狗P.祖連奴

此外，英超名宿里奧費迪南（R.Ferdinand）對美斯狂讚不止：「美斯絕對是一個現象級球員，他無所不能，如果沒有更好的球員，那他就是史上最佳球員之一。能欣賞這樣精彩的比賽，我真的很幸運，我也可以在回到英國時和孩子們分享我的經歷。美斯是一個能憑一己之力主宰比賽的超級巨星。」

牙朗會嬲嬲豬

現象級而家係咪呀豬呀狗都寫到報紙

躝啦雲狗

痢狗真係特撚別柒

「我們沒有輸給巴塞，我們是輸給了史上最佳球員（ We didn't lose to Barca, we lost to the greatest player of all time. ）。無人能阻擋他，我也不行。」

怎樣才算贏痢狗？？？
咁樣沒有輸使唔使重賽？？
不如叫班avengers幫雲狗啪手指啪走疤狗咪得囉

上季決賽完封賤種朗
今季四強俾美斯撚到得個望字
邊個好波啲高下立見啦

BEMUSED Liverpool news: Virgil van Dijk left frustrated as reportedly ‘fake news’ quotes emerge about Barcelona’s Lionel Messi

Van Dijk has dismissed them as ‘fake news’, insisting he did not say those words.

現象級球員乜撚嘢黎
Phenomenal player譯到咁
非凡吓話

我唔理
總之就冇人過到雲迪積克

如果沒有更好的球員，那他就是史上最佳球員之一。

有冇講過野？

笑死
疤狗要作fake news黎打飛機

未來人

仲要杯埋 柒撚到

史上最佳被反cup王呀

same as支那仔信農場文

點夠你柒呀傻閪

人地踢決賽啦，你梗係過唔到啦

入多粒咪比你贏囉

真係冇輸喎

獌狗

柒到

屌你bin極都仲有
最撚好笑係又有啲獌狗係到奶袋底

你不如叫thanos啪走你等你唔使獻世

會

點都好 今季曼聯先係大贏家 點都可以搵野笑人